屋企個moon成日閃

呢排屋企個moon成日閃，每次開風扇果下佢就會閃，諗諗下佢地個power source應該係同一個mcb出黎，基於屋企地方擺位問題，暫時改唔到線都條線點走。唔知係唔係因為供電不穩嘅關係，連張display 都燒埋。google 過穩壓器好似幾有幫助，但香港唔多見有，想問下巴打們有咩建議

我都係d線插到實一實 有時郁到張枱就閃一下 有時乜都冇郁又閃一下 好煩

你見到個moon成日閃應該要睇眼科/精神科